建議區議員合作，要搞個大型遊行針對星火被指洗黑錢

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得